蘋果廣告

新版本仲有公司電話
不過都係同一個bgm
有冇巴絲見到

睇到
係咪個間黎

啱啱聽唔切，但聽到個音樂

有冇人打電話

淨係做咗一兩節？點解好似冇咩人見到

又出現了

高清咗

蘋果廣告：27393228

有無打過去